# README #

Клиент для foursquare. (Тестовое задание)

### Приложение должно уметь:  ###

* Отображать список ближайших мест (название, превью, расстояние до объекта) Если у места нет прикрепленных фотографий, то должна отображаться иконка категории места.
* На время загрузки фото необходимо показать какой-то индикатор
* Обновить список по запросу от пользователя
* Показывать детальную информацию о выбранном месте (несколько дополнительных полей в т.ч. адрес, фотографии)
* При наличии координат отобразить их на карте
* Кэшировать ранее полученные данные. Желательно не в Shared Preferences. Удалять выбранное место из кэша (либо из списка, либо из детального просмотра). А также иметь возможность почистить кэш
* При наличии фотографий, сделать возможность просмотреть их на весь экран

### Важно ###

Приложение должно свободно работать в offline режиме.

### Главный экран. ###

Запрос разрешения на нахождение местоположения. 

![device-2017-08-21-075004.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/1492390987-device-2017-08-21-075004.jpg)

Загрузка данных.

![device-2017-08-21-075016.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/3550315239-device-2017-08-21-075016.jpg)

Вкладка с списком мест.

![device-2017-08-21-074611.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/591753597-device-2017-08-21-074611.jpg)

Вкладка с картой.

![device-2017-08-21-074640.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/4209874118-device-2017-08-21-074640.jpg)

### Экран определенного места ###

![device-2017-08-21-074702.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/566976046-device-2017-08-21-074702.jpg)

Слайдер фотографий.

![device-2017-08-21-074718.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/1609837224-device-2017-08-21-074718.jpg)

Переход на Web страницу места.

![device-2017-08-21-074735.jpg](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/2518958488-device-2017-08-21-074735.jpg)

Экран зума фотографии (зум происходит "мультитачем").

![device-2017-08-21-084031.png](https://bitbucket.org/repo/KrbXr6k/images/2475438311-device-2017-08-21-084031.png)
